塔羅在此，免費查詢

聲明：
唔準確嘅，你係我白老鼠，唔好太信我，
本人只係學左一星期。
免費提供占卜，咪問幾錢

講多次，唔準嘅，我只會盡力試
你想試嘅留低以下資料，
直接copy 並填入資料，
怕私隱嘅可以telegram 講

1.你個名（唔要一個字，要英文，例如 John, Elizabeth 或中文名）
2.嗰個人嘅名
3.事情，具體點
4.想我詳細問你又詳細答你嘅就留telegram，
因為知多點可以分析得準啲
唔想嘅答：不了
5.你嘅特徵，因為我無見過你，同你同名嘅太多人，
會無咁準，例如你嘅住處，年齡，性別
6.你測嘅對象嘅特徵

多謝樓主

唔該哂樓主

麻煩你幫我謝謝樓主

唔該哂巴打

唔該曬巴打

唔該樓主

Thx 樓主

樓主，準吾準都好，謝謝幫忙
[black]cheuknam3103[/black]

Sorry,打錯左tg
Tg:cheuknam3103

如果樓主有緣幫我占下，感謝

我幾時可以振作重生?
男

好頹，快到deadline ，點先可達標

點解住處都要比

tg: KingBall
感謝

睇tg